褲妹出訪大馬之alor食街

正啊 d串燒好吸引
褲妹你就好啦 我仲係鄉下食緊煮家飯咋

手長鬼邊日上KL呀 我聽朝就飛去檳城了

碟蝦好吸引

全部好正
尤其炒貴刁

Aloe star?

褲褲有無食魔鬼魚呀，超好食呀

夜媽媽睇見就餓

有！食咗超多

我聽日翻香港先去KL機場
今次旅程係體驗鄉下咋
下次先去KL玩

褲妹 正呀

燒到好正 好想去大馬

羨慕

我都係，無人陪自己都想去

第一張係咪燒魔鬼魚?

魔鬼魚係咪得大馬有得食
好想知道係咩味

唔識形容咩味，但好滑好正
我都係十幾年前同阿爸去過一次試過之後就念念不忘

睇嚟真係要親身體驗
有啲味真係好食到成世都會記住

想食褲妹多啲

係！！佢個魔鬼魚啲醬料真係好撚正！

識中文夠做！